比德甲害到提早輸左政府個10000

奶共德國

死撚開啦爛賭鬼

警務人員子女關注組

德國波派多一萬比我

破產都有得攞10000？

科隆

派我ok?

賭錢丫拿

好似真係有

push